仲有無人記得侯佩岑

真係覺得佢好正

唔單止個樣

氣質,學識

姐撚個大仆街

我愛台妹 台妹愛我 對我來就候佩岑算什麼

而家去左邊？

埋左單結婚生仔
得閒出下黎代言上下綜藝

咁都算幾風光

個2仔好麻煩 成日出入醫院
之前訪問喊晒 但俾人屌佢博宣傳新書同出活動唔照顧個仔
結婚前留意左佢好耐 最撚正條片係2006金曲獎我愛台妹

主播姐姐

個老公係銀行高層